屌 香港正苦乜鳩都叫人唔好政治化

而家政府 無論發生咩事都叫人唔好政治化
就好似今次咁 請嗰啲政治助理又或者副局長 根本就係制定政策嘅人
咁成件事就係政治事件嚟㗎啦 乜撚嘢叫唔好政治化？
係咪傻鳩咗呀？定係啲人當啲市民傻撚晒呀？痴撚線

政府叫人唔好將政府做嘅嘢政治化

而且重要過到骨
其實我都好懷疑咁多年嘅免費教育係咪白做

梗係冇白做啦
教到d學生乜撚野都唔識

跟本成句野都唔撚make sense 屌拿星

洗腦

如果唔政治化 政治助理係做乜撚野？

衣食住行跟本都係政治

我代表香港+中國政府答你啦
拿你政治化左政治 妖魔化左妖魔
政府會做下認真同務實咁最大化優化責成既團隊

咪就係囉屌呀

唔好政治化
個別事件

廚房炒碟屎出嚟同你講唔好講味道

岩呀
出去食飯唔好講味道
買衫唔好講下下講質地設計
俾你就要啦

咪係

一個社會入面就係有政治先叫社會 唔講政治有咩好講

立法會選舉都叫人唔好政治化

上數學堂計數都唔駛太數學化

上堂計數唔好太公式化

政府撚人果陣時都唔好太撚化

香港人都唔應該人性化🤘🏻